被偽毒逼害，風紀委員長心已淡，正式宣布退出動物台

5分鐘CM後再翻嚟

咪撚再番黎

你也是偽毒

躝啦仆街

歐撚

本是同根生

挽留

謝謝

WHO?

抵

躝翻去無人島畫GN爐圖紙啦你🙄